係籃店返工既人係籃絲定黃絲？

我真係唔識分

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

唔重要

幫藍屍倒米嘅咪手足囉

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

你連藍同籃都唔識分 點分藍黃呢？